點解鞋唔可以一隻隻咁買

見好多人左右腳大細唔一樣
但係又要焗住著2隻一樣碼嘅鞋
想知點解一隻隻咁買唔可行

大細差太遠都係加鞋墊解決

你買單邊碼咪即係要拆另一對，點再賣俾下一個

我意思係點解要限住一對對
例如32碼左腳有10隻付貨
33碼右腳有15隻付貨咁樣

有冇諗過大細鞋好柒